眼鏡成日"線" 落嚟

因為口罩條帶頂住眼鏡框

有冇人都係咁？

有乜辦法？

控油？

請問邊度有得賣？

應該就係daiso買
即係aeon 永旺 吉之島嘅10蚊店

我係口罩條帶攝咗入眼鏡框
每次除口罩都卡框
要除埋眼鏡

同我一樣

有鼻托嘅眼鏡會唔會好d？我唸住換眼鏡

之前係用耳勾，留中髮望落唔覺，但鏟咗頭後勁明顯就沒用了

原來係咁，謝謝

做smile

有口罩先唔會冼落黎

戴好口罩之後向入q
勾住個眼鏡尾

拉落來

買咗但係我用唔到
因為我眼鏡框太短

咁神奇
會唔會你其實需要個大啲既框
長啲既髀

應該係款式問題，喺街見到有啲人眼鏡框都係好短

鼻托?

跣落黎？